買部輕既電腦 去exchange推薦

本身有部macbook pro 13 舊retina
但帶咁遠去exchange 太重
而且間u 多project打
睇啱LENOVO YOGABOOK
但朋友話買LENOVO YOGABOOK不如買iPad,
而且LENOVO YOGABOOK個硬件唔掂，真係做文書野，
巴打有無咩機推薦

Macbook air

alienware 17

MacBook
X1 carbon

surface pro

mb 12”

Microsoft surface book 嗰啲